勇武巴絲 請聽一言

條街既人瘋狂想轉風向
敵進我退
敵退我進
條街咩人都無 睇佢可以點屈示威者?
抖一抖 諗下下一步啦

推

話你知咩叫和勇合一

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

去破壞既本身既目的
唔係拆幾多個站 拆幾多間酒樓
個目的係對極權既控訴同不滿
而獅鳥既成功係黎自 被逼害既弱勢作最後既反抗
魔法有時候太強 強到藍絲大媽都可以輕易出都文宣扮慘
會唔係大家想見到架呢?
已經無人理絲打俾的士狗撞斷腳
個個只係集中報的士狗成面血被私了
呢個就係7婆最期待既畫面
唔好忘記對手唔係正常人 只要一位被人入
你就會見鋪天蓋地既抺黑
唔好輕易將上半場拎既分數 輕易送番俾對家
之後要點做
都係留俾連登既brother 商討商討
始終相信和理勇 會後最後勝利既原因
如果我地仲有機會贏既話

They go low
They want us go low

進退都好 勇武需要你地幫手

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推